屌你ig個Flying Face我1都過唔到

玩咗5次都係0

有ig

咩係ig

我地唔知